如果想中國資金減少 一定唔好用支付寶

佢地缺乏外來資金個時
你就唔好比佢啦

希有人發現佢現金卷愈派愈少

之前老母成日貪平果十幾廿蚊走去用，我幫她成個apps都del埋

做得好
依加應該最多平一兩蚊

不嬲唔用支付寶微信支付

淨係用apple pay

你張八達通壞左？
Pay wave? 支付

淘寶都要罷

無著數啦 緊係用payme

冒犯到你唔好意思
因為我聽開叫開 比錢
支付係指用手機比錢 絲打可以考慮用payme

用Google Pay?